覺唔覺太多開花系列....

唔同界都有人支持當然係好事啦
如果有政府部門/ 大型組織or機構 支持 更加係最好不過
可以增加影響力 說服力
但係開始個個拎張員工證, 會員卡.....ummmm.................
就黎要拎張八達通出黎影一影.......代表香港人
Thx!!!.....

FB 見到有人POST左張委任證, 只係寫左幾隻字表示支持,
都唔知你係咪寫完影完, 轉個頭仍然是黑警 , 純粹放上網玩下睇下咩反應
大家知啦.. 好多二進制 .. 做咩都唔出奇

各位要支持不如偷偷爆料 (透過可信任既專頁, 只爆D內部好多人都知既. 免得暴露身份)

關於今日嘅“遍地開花”,有啲嘢想講